呼籲反送中大家永久封殺所有支持修訂既媒體

遇左比人話我連衛兵
見到尋日柒碌toyz既言論之後笠水既道歉
佢道歉唔係因為知錯
係因為得失左觀眾 收入減少
無錯 咩人都有選擇自己既喜好既自由
我既對象亦唔係所有人 只係反送中既人
Toyz只係其中一個例子
呢班人講得出 遇左得失其中一邊
如果連拒絕同自己唔同意見既人、事物都叫獨裁專制的話
呢d先係真正獨裁
我亦知好多巴打根本唔洗我講都係咁做
我希望大家做既係永久封殺
唔好件事告一段落之後就繼續睇 繼續用

推

OK，留返慢慢清算，唔好到時on99有人係到護佢地，今日企左係另一邊，就唔好比佢地有返轉頭既機會！

推倒惡法後一定追究到底

可惜嘅一點係香港人太健忘啦
件事一過淡咗
個個咪走返去照睇
佢咪照賺錢